%title: Terraform
%author: xavki


# Terraform : Kubernetes - Ingress & Service ExternalName


<br>
* objectifs :
	* créer un namespace
	* créer un pod
	* créer un service
	* afficher une synthèse
	>> ingress

<br>
ingress(default) >> svc inter(default)  >> svc(xavki) >> pod(xavki)
